2017 Summer Intern 討論區 (3)

1001左
見冇人開就幫手開啦
祝各位巴打都上到岸 人人有offer

留名

Offer god

有冇人知kpmg audit究竟洗唔洗interview 同埋填完availability 之後大約幾時有消息

咩 department? First in or final in?

pwma個apprenticeship programme揀邊間做first choice好
六百幾人爭

同問

Year1 financial service 揾邊間既internship好？
同埋富通保險internship 如何？因為佢打電話叫我去in

好似得20個位 Yr 2 優先

Back office?

financial planner?

lm

建築界嘅朋友你地有intern味？

有得翻就好

5week internship program黎
咩都學下
但好似好難先請

如果係Sell 保險就唔難請 你報佢實收

唔係sell，睇過係去學下財富管理，有field work同leadership training ，仲要做case study，但睇過之後新聞話50人爭1個位

睇定啲先wor ching , wealth management 可能都係sell 保險

小心啲就好，之前上網睇人講呢間野成日借啲意請唔同post其實最尾都係氹你做agent sell保險 不過in下都無妨既

想睇下有無巴絲去過或者apply左

咁應該冇事嘅 不過佢極其量都似係 summer program 多過 internship 唔會有乜實戰工作經驗畀到你 yr 1 其實可以試下搵細 cpa firm

點解咁睇唔開要做保險狗

想問下如果yr1好唔好搵summer intern? 會唔會搵黎個啲都係哂氣不如番其他工算？定有個經驗都好？
求意見感激

姐係引你sell保險

報住d intern先啦

報冇壞
我都報左幾個，都有interview
我而家心態都係有interview 已經當成功左
畢竟有咩公司會比offer 比year 1
利申：yr1

Google search下個prog就會知 之前都報咗個類似既 打黎叫我in search完發覺表面就話wealth management 實際都係教你sell保險 只係包裝得好

有無人收到馬會intern final interview

Engine仔留名繼續等interview

巴打填左幾時available? 上post有另一個巴打話5月batch簽哂約

我填5月尾開始
所以應該計6-8
應該冇比人foul走既
係咪好樂觀

我有個朋友佢簽左約入finance department
應該係巴打講既5月batch
但佢都係5月尾先available

LM

唔該哂，但我google無人講過，得啲新聞
同埋想問大家係year one就做intern?

填5月尾開始計6月?

唔洗 有朋友已簽七月audit offer 填完一星期有消息

唔係yr1就開始做 但如果有對之後會好好多

唔該哂，個心定左啲

希望大家都有offer，做同事 雖然我填6月中開始唔知會唔會screen走我

咁快?

除咗收到BocHK 嗰個濕鳩project assistant intern interview外， 乜柒都無

希望做到同事 好想收到

朋友佢有無in到？

有冇巴打都收到？

We are pleased to send you a link to the Professional Learning Indicator®, which you have been invited by DBS Bank to complete.

巴打個fd係幾時簽?

我都係填6月中

有冇報左
1. 領展
2. 新鴻基
3. 嘉華國際

既巴絲有消息

嘉華尋日先dead，應該無咁快？
利申今日先報，唔知遲左係咪會唔so我

big 4 intern(非audit)其實有咩做
洗唔洗話要咩知識先做得掂

唔洗interview 四月頭簽

No need ,但係好多人爭

原來kpmg都出左
冇消息即係又收左皮

financial advisory 果啲都係?

Thanks a lot 慢慢等

巴打幾時填availability?

新鴻基上星期in左

同問12分鐘50題

6/4填左 仲未有消息

係咪好難架

啱啱做完，差5題做曬

哂

我都係6/4填 希望做到同事啦
Btw樓上巴打個朋友係email收offer定phone call?

難唔難 巴打咩background?

做完apt test 填availability 再收到hr打黎問availability 之後就email收offer

出左offer?

巴打可唔可以講下係numerical or verbal?

2月幾3月嗰排做 做哂50條 冇記錯numerical/verbal/logical都有 今日收到video interview但係唔打算做 因為7月中先翻香港 9月1號開始master 廢事哂時間prep完但係又唔收

想問下係幾時收到interview?

同問
零回音呀呢個

咁多位等kpmg offer既巴打year幾

小弟三大yr2

有無巴打收到DBS既video interview? 想知大概個型式係點?
第一次做呢種interview 好撚緊張

你個名寫明中大wo

小弟非三大yr2

三大yr2

點解冇人請mech jj

gpa過3.2 又有上莊 點解一份回音都冇
細firm都好呀.......

3大？

係 但socsci........

做過 純粹係 behaviorial questions
冇特別

岩岩終於收到一個interview 房署
Offer神

英國大學 yr2

機場有interview未？

未有消息

有冇巴打都報左Sony

我有報 咩工都無interview 想死

等電話等到人都謝埋

就算有interview但衰哂又有咩分別

Availability 得一個月鬆啲係咪死硬

有個希望都好過冇

Boc冇消息

明顯執柒咗

支爆

Thx 巴打我六月中先番去混水摸魚下先

各位巴打major 係咩?
我major唔係a&f 關唔關事架

前日先deadline 點會咁快

有冇巴絲報左信興
btw offer god

Account

其實有冇人做過HKETO?或者知係點?

巴打已經有offer?

有冇人收到swire interview

Swire 咩intern先？
Swire 定swire啲子公司

有無人知BOC Teller(Intern) 一個月大約幾錢

有無人收到SC video IN
上次做完apt test, send email話not consider我
依家一次黎3個VI

Swire Properties

有冇人有見DHL summer intern

冇啦 做完之後有其他offer 冇繼續in落去

好似有一萬

有冇人知道RTHK係咪出哂interview?

有冇civil人有intern reply

房署出左intern?

SCB 咩department?

我kpmg ３月２０做apt test
岩岩收到佢地電話打比我問我availability
想問係咪即係OK ga la？

上海商業銀行intern 點睇？

Yr幾？

有冇人收到HSBC coop programme global banking and market management interview? 報左個fintech 依家上網又search唔到唔知會in咩

好似miss左Kpmg call

３字頭咖 我岩岩收到個電話都諗緊聽唔聽好

yr3

巴打係咪之前有填網上果個?
巴打availability填左幾月?

yes miss 左

仲未收到call

網上個個你指填application form 個陣?
我好似填左６月

岩岩好似收到
佢無出聲收左線我打唔番比佢

me too

想問有冇巴打試過exchange既時侯報intern, 個電話填咩好
開張本地卡等佢漫遊打過黎, 定係050個類ip電話都ok?

你地都係頭先收到？

係 但喝極佢都唔出聲

咩網上果個？ 我淨係填過網上application form 乍wor

你有無打番番去

有封email叫填表問availability, 之前有其他巴打都收到

３９２７?

竟然會唔駛send email 問availability

因為好多巴打都收到email問

喝…

得我無

我無收過

其他巴打係收到email 之後會再打電話問多次？

叫*

34字頭

笑左

順手一問KPMG IT易唔易入？

Search HSBC interview 應該會有？都係果d

究竟engine intern係咪真係咁難搵
問咗好多唔同major嘅人都收唔到offer
佢地有得係靚cv 有啲係高gpa

3896

個個都唔同

Sorry 係房協

今日收到個3896但係美容中心黎 我即刻話唔洗

我尋日都有個3896 sell美容

都唔見得bank今年好多headcount

咩offer黎？

咩為止靚cv?
之前做得多工/上得多莊？
定係要拎獎學金gpa高

屌 interview撞左present
打去HR問有冇得轉時區定放棄算

3927就肯定係

因為佢係change management team驚佢問technical野唔識答同search完都一舊雲

我都收到房協 interview

前幾日都有 唔知咩美容中心

我都無

+1

巴打收到電話了？ 幾時填availability 嫁

有無人收到hkuya番大陸做intern既offer

屌 我有3896 miss call
仲以為有機會 原來係美容

有無人已經收到KMPG it offer

有冇巴打in過Swire properties

咁撚頹 佢大概會問咩？CV based ? 點解揀DBS etc? 唔該巴打

巴打收到second in?

巴打幾號in

而家先開始搵係咪好遲

淨係報過機場

係
今次終於唔係group in

Written test

真心問
engine jj黎緊升yr4但會defer所以未final year
成績極差cgpa<2
今日收到一個大陸intern但完全唔關major/engine事
而且個intern要我呢幾日就confirm offer 唔係就withdraw offer
我應該accept定繼續報其他香港既intern睇下有冇機
自己想搵返d engine-related既intern
但之前報過幾間in完之後冇聲氣

我無收過email 填availability 佢淨係直接打電話黎問我

Yr 3 三大accounts major
手上有兩個offer
一個big4一個歐洲普通公司intern
俾你你會揀做big4寫靚cv同拎return offer
定襯最後一個暑假去外國試新野同玩盡佢

邊間big4? 好似唔係間間都有return offer

Engine黎講非本行Intern，又唔係大公司就咪鬼哂時間啦，返下parttime搵錢好過

唔認同
同你一樣 cu engine gpa < 2 都係靠番多幾份工拎 exp洗底
我都番過大陸兩次，個人認為唔會有工係曬時間，同埋操下普通話/feel果邊 d工作文化係有用
至少你依家搵既工有6/7 成都同大陸有關，老細幾鐘意呢 d exp
今年拎埋big4 placement 加油唔好因為 gpa底而無信心
只要你係有料有心既人地真係會睇到，唔洗擔心！

24
唔知係individual定group interview
無問到

啱 香港好多公司同大陸有生意 啲老細會更加prefer 你有北上既經驗 gpa唔高就要靠呢啲補救

Hkjc intern final in 揮手🤗🤗

睇你 grad 咗之後想做乜
想做返 tax/audit 或者 bank 個邊就 big4 intern啦 如果唔係就歐洲intern

岩岩出左

應該係estate第一次收到電話咋

咁多位爸打我終於收到intern offer😭 RSM tax &advisory
唔洗做audit狗

學校nom?

要interview

繼續等機場

[/member]邊間呀？[/member]

我20號
我都唔記得左問 唔知點準備
巴打到時會著咩？

有冇人知BOC個Intern情況點，係咪已經出哂offer俾人

咁快

仲有4日狗鐵個intern通知就過4星期喇
Mola mola

係 學校nom 要in

audit出左未?

3大過3 interview都冇 明明個test做得幾好

Same

身邊mech fd 都無人有intern 消息

Yr2冇咩機會

自膠，當我無講過

有冇人知房協係點揀人interview 點解連電話都收唔到

我Year3 la

aa

想問下上禮拜phone in EY既巴打有消息味

收到?

我都想 希望依個星期有 巴打咩posts

已經預無

等到佛誕

究竟狗鐵點揀人
識人3大 business GPA過3.7有上莊有勁intern exp有case comp都冇reply

有冇人狗鐵係20號in ?
可能group interview 同組

可能取中庸之道亦可能班友好憎hall 撚或者上莊撚
最有可能係三大入面尻抽

我啲fd都係

狗鐵

3大businesss 接近3.7 乜都無

屌

屌miss咗aa intern application date
想問下巴絲係send email去apply定點？
我喺aa個網度搵唔到佢地apply intern既email

上星期interview左但未有消息 有冇人知出左offer未

係咪assurance? 我果陣有問個hr姐姐佢話今個月內先會有消息

學校Career centre話要docx format 交，我用電腦打
巴打你手寫

可能怕勁人會reject offer

ME cgpa <2.5
等揸兜

Yr2其實好多都被人第一round screen走

ME有gpa都揸兜

我之前聽人講做完一星期後會send email 問你availability
我三月尾做完宜家都無消息 應該都無機嫁啦

低過2.5喎清

Same 可能未出曬姐

真心唔知點揀人 無in過就咁比人篩走都幾唔好受

有冇填availability?

上個月24號填

same

Aa有無話限報一個 報果陣又無寫明

CLP it??
有得in已經幾好喇

boc我係最後一日先報
但我報果日已經見到有人有interview

巴打三大？填左幾時

大把政府intern都係咁
完全唔知佢地點揀人
當然，有機會係怕你太勁reject offer

可笑，香港三大學生靠大陸intern，就係你地呢班人拖低晒d水平

Yes, 而家exchange緊填左7-8月

Wells Fargo tech 出左offer 未

又唔洗咁故步自封嘅 雖然長期去嗰邊做嘢就不了 不過無其他選擇嘅情況下翻兩三個月intern都無妨

岩岩終於收到mtr interview

我都係三大engine
其實同你一樣好想搵機會洗底
第時可以做番engine/it呢行

但個同engine完全冇關係既大陸offer以我所知係唔好expect學到野
頂多係比個機會你返大陸練普通話
身邊都有d gpa唔太好既朋友都有搵local intern
但都係冇乜回音
所以就係擔心繼續想搵香港既intern係咪哂時間
btw介唔介意留個contact想問多你少少gpa低對第時搵工既野?

Ching幾時報同咩background

In第一份就有屙化

it dog無offer無interview

三月中報 三大business過3.3

屌 好妒忌
恭喜晒，巴打咩background ?

咩嚟?

報左幾多份? 同你GPA如何?

想問房協係咪出曬interview
一份都冇得in

都7 8 份 唔過3

kpmg summer audit 4月2 作佐ap test，無消息⋯

利申：非3大 yr2

有無填過availability ?

無⋯⋯

同科有同學都收到
我仲要高gpa過佢

send 左hr email，無回覆⋯⋯

你咩Major呀

三大垃圾科

823

Year2?

application form有填availability係 5月中—9月

Engine仔無人權

apt test大約做左幾多

Yes

都係60%⋯⋯唔知accuracy
numerical 大約25⋯⋯？logical 大約10，不記得

有無人收到swire travel IT intern?

有無人HKEX HR in 後有消息? 等到好頹

究竟係用咩標準揀 我gpa都唔算好低

我驚佢打唔到俾我

究竟咩background先有得去中銀面試

我都想知 好似難過ibank咁

其實我都想搵唔到intern 就去exchange 但係屋企冇錢
我yr 1 搵intern 都係因為唔想洗屋企人錢之餘有得寫cv

做完TEST就冇消息了，上年都係咁

其實BOC有咩人係in左？
我fd 3.8幾都冇interview wor

有冇civil仔有reply
除左mtr

都唔知係咪鳩抽cv出黎揀人in

巴打都exchange 緊？我諗佢真係打唔通嘅話都會sd email掛 話哂都見我落非香港號碼
不過hr嘅腦部構造有時又真係好難觸摸

巴打加油

我個availability短，再加打外國number

想知除咗comm bank同general acct之外
係咪其他dept都出晒interview

General acct之前有ching有interview wor

係
所以我先問其他dept有無聲氣
利申 報personal banking and channel management 做完ap test無下文

3月頭三大business過3.5都無

已經有消息，你有就有冇就冇
利申：我都冇

in左but gg左 gpa冇3.8

個日in仲有好多人in其他department

Lm

想問下BDO係完左application定係要自己send email去HR apply

kpmg summer audit only penultimate year can apply?
利申： yr2

諗諗下 狗鐵都肯in讀Sci嘅我
已經算執到了

有無人報左天文台？

屌你一講完我即刻睇番 好似真係要penultimate year

wtf

其實邊度有講

DBS PLI 做唔曬
其實影響大唔大

......

kpmg我唔小心deactivate左個application，會唔會影響到出offer個到

係咪有得填availability 都係penultimate year ?

應該唔係呀我都係yr2

+1
我睇jobsdb佢個job description係咁寫

你deactivate左啦都

打算sd個email問下hr點搞 但我都填完availability其實仲會有影響？

dont know⋯
anyway 我ap test也很爛⋯

幾時做左ap test，填availability？

Year 2 ee有咩inter做 都唔知做咩好 自己又唔太鐘意ee 稔緊搵其他field o既工做算 試下其他

有冇in左dtt tax既朋友仔有消息

PwC係咪好等人用
之前有另一個offer所以reject左interview
但啱啱仲收到email問phone in時間

Ching Year 幾?

year 3 喇

要in架？我見上面d人講做完ap test 唔洗in？

之前比佢reject左
但都無啦啦打比我叫我去in

我都in左 不過應該都gg gpa冇3.8 非三大

有無人聽過/做過fimmick呢間marketing 公司？

有無人收到PCCW interview？

唔係今日先deadline 咩？

上2個禮拜收到

有冇巴絲報左HKMA個intern

你地in咩post？

有回音?

想報佢份煙腸 但驚係伏

我仲未 想知有冇人有

大家收到填完availability 收到kpmg offer未

請問電話口頭比offer有無效？

做完ap test 等幾耐填availability？🙏🙏

無

冇

上年做過

一星期左右~

唔係3月30 咩？
但上兩個禮拜收到又好似早左啲

我當時禮拜日做，禮拜二收email

好驚呀sd email比hr無覆我 會唔會真係當我唔繼續apply個intern

我都係 本身有份大陸intern 諗緊揀邊份

正常ok
利申依家做緊嘅嗰份placement係咁

收到mtr interview
第一次interview有冇咩要注意

Thanks! 因為準備reject另一份written offer， 口頭比offer果間係bank，話之後會打電話傾幾時簽約，我唸住一個星期後拒無打黎就打去問下

唔該..

唔該

你真係簽左bank個offer先啦，比自己一個保障

巴打咩major

我想問下有冇巴打收到3420 5272既電話
Miss call左打番去冇人聽
驚係叫我interview

mech 今日sms收到

我做完ap test 10天，係咪reject啦，send email也無回覆
你ap test大約做幾多？

輕推

我地兄弟同心300公斤

唔洗咁灰心既，報多啲其他intern試下
我大約verbal 30, numerical 34, logical無數不過做得好廢 應該10題內

Mech 但仲未收到

有冇bro有dtt part time finance dpt offer 一直冇消息

有無人去過CLP internship program interview？ 想知道大概過程係點樣，HR姐姐靜係send 作個project 資料比我，係埋姐係group in機會大？

group in 2-3hrs 睇case 完

上個post有人話disney 4月8出結果究竟係咪真
4月8係星期六喎 同埋 由收到第一封written test invitation 到依家都無聽過呢個日子

係咪都係討論下時事之類

唔該噻

岩岩收到wwf interview，聽落應該係輕鬆既interview，有無巴打知咩情況
雖然unpaid唔係好想做，好想kpmg出offer比我等唔洗心大心細

一份intern interview都無
究竟係咪我問題

請問巴打 佢係電話打俾你？咩字頭

有冇同PR同Commu既巴絲？
除左報學校intern 仲有冇報出面intern
眼見好多同學都有offer

2864

再問一次
有冇人20號mtr interview

有冇人收到西九個interview 收到group interview

Email sms定電話通知？

收到科學園interview

有冇人上年做過boc teller intern？
報左黎緊面試

爸打咩major
我乜柒都冇

未收到wwf
我係報education
但佢個intern是無錢的

電話

Geography

ME未收到

大陸人？

Civil都未
當然好可能係因為我根本連in都冇得in喇

西九你地apply 咩職位

西九係group in？

唉 無喇無喇

1星期左右

唔係啊，我係in finance department， hr姐姐係 noelle

我verbal做40頭 numerical 做晒 logical十幾題左右但錯左2條

有無人收到kpmg it advisory offer

今日係咪冇人收到kpmg offer
過埋今日 呢幾日紅日又要等到星期二繼續驚過

一齊驚

好似截咗冇耐咋喎？
最遲去到五月頭通知 一齊等啦

收到一間email offer。另一間好大機會請，因有口頭通知。email offer果間我可唔可以最後deadline前先decline／accept offer？？？？ 因怕口頭果間會有變數，雖然大家都話口頭係有效既，但都係好擔心。

佢係打電話架 大家留意下電話

點解mtr唔in我，唔通我打錯電話

有冇人hang seng summer internship hr in 完有通知？

Hang seng summer in 咗喇？

我今日in jor rc department

岩岩收到房協interview 有冇巴打都係

Same question

我24

知唔知係咩形式

未有 你地都係讀business?

咩字頭?
thanks

去緊exchange嘅ME人表示好撚驚

2200

好啦thanks
想問你apply咩位

可以啊 tg: socialprovision

Environment

我早兩日都去咗恆生summer hr in
不過唔係rc

hangseng hr in jor la? 係咪出曬interview啦?

我之前收到果個係28字頭

隨口一問
有冇人有興趣開番個intern嘅wtsapp/tg group

是，how do you know

問多次swire property written test format會係點

sor9 rc 係咩
Btw 你地有冇人係報summer seed 個program ?

想傾多少少關於interview既野

Risk & compliance

你有冇話要second in ?

問你點解想做/有咩想achieve

申：in 過swire

有冇其他人想開

一早有人開左啦

求tg group

無問到

上年in過 練下打字同excel

有冇year 1報idr intern 同埋伏唔伏

Kpmg係咪報完一定有apt test定係都會screen過先?

應該報親都有 唔太肯定

佢同我講得1 round interview

我係報呢個啊

有無巴打有報aecom

屌我報rc要兩round

報左到依家都未有interview 應該我太廢冇得in

我都好廢

冇消息

竟然 咁還可以啵

打中文

咁巴打上年有無offer!?
Interview仲有問咩 除左打字同excel

冇offer 中文interview 問啲正常野 冇乜特別

deloitte consulting 有冇巴絲填完availability之後有回音?

新手想問問summer intern 填expected salary應該填幾多
(Teller)

我打字有d慢
一分鐘打25字得唔得

諗住開個grp pm講

今年department of health 有無summer internship..?

［member] 係啊 你tg左我 跟住開group [/member]

有咩intern係7月中先開始 ？

知唔知佢個early selection of MT program 係return offer 定點

仲未搵intern 其實你地點搵

利申：surveying year 1

on9一問 政府煙腸應該print出黎再用原子筆寫 定係喺word度打字
張form中文講到要手寫咁 但submit document嘅file name example係.doc

你網上submit?

原子筆手寫之後scan?

Pdf 填

Aa出interview未?

仲有咩未deadline啊

aia financial planner

唉要做三個月廢青

[商科]而家係咪得返啲細公司報

excel 係要做咩tasks

Individual interview
男朋友excel 同打字都唔識(佢手寫)
都有offer
上年既事

有無pwc advisory消息

Pish

soc sci 廢青留名 正係報左Govt 兩份
順帶一問做intern 有無得可以請假去旅行 ... 原本plan 左7月尾去 ...

我舊年做政府intern幾易請假 原因都冇問
不過我都係最長連續請兩日
最好連埋星期六日咁去啦

有無人有pwc offer!?!? 或者消息！？

呢獲仆街，仲未有offer

想問pwc tax interview 洗唔洗問tax 既野 year 2未學tax

有冇人知機管局interview format?

有interview

有冇人知sem1既intern幾時開始有同係邊到搵多 係咪都係jobsdb indeed glassdoor jijis個d
離題sor

我都要tax interview, 同樣未學tax 既野。
你搵唔搵到個post既job description？

有喇前幾日打黎

巴打in咩位

又無，hku係原罪？

Agger
gpa已經唔低但in都冇得in

係咪因爲啲hall搞衰左個形象

電話幾號開頭

In都無得in
巴打報左咩位?報左幾幾多個

hku過3冇得in+1

呢到有無人對com sec 有興趣
諗緊應該做tricor vistra 呢堆公司定政府intern好

push

2188開頭 咩位就唔講喇 廢時hr起我底
我都係呢排先有d回音 之前成個月乜回音都無

Job post 冇提過job description

有冇人in過Willis Towers Watson 今日岩岩收到interview聽日in

你咩post 我都有報收唔到

同問 sd左幾份都無回音

政府有咩post關com sec事

問cv同availability嗰類
btw in咩post?

無gpa嘅表示
有無hall間嘢都無公司in架啦
利申已預summer intern 0 offer

AIA 有叫人 in 未

Apply咩post

想問問政府intern有無d咩tips 上年yr2 apply過好多部門既政府intern 上網交pdf 但完全無reply

聽講dtt四日前send左email比d人問地availability, 但我無收到, 咁係咪無機?

有冇巴打收到 CLP IT offer ?

咩position ?

dtt s&o 有冇回音?

免費奴隸係咪屌唔過

可以上網交form? 通常要經學校nom

video in其實有冇話要著咩衫

back office報左3個位

連reject letter都收埋喇喎

巴打係咪in dbs?

報咁compliance only
29/3到依家冇回音

係呀 你都係？

係今朝起身收到email

有冇巴打會報庫務署 planning and development branch
知唔知會做啲咩

我個陣係1對1由hr in我，英文自介，之後有用中文問下我cv d野，in咗8分鐘到。
但聽閒有d 部門係有manage in

我冇收到reject letter

知唔知係問啲咩

好耐之前收過2次 係唔係完

唉屌 最想做就係aa

我in左tax, 未收到任何野

我係今個月頭assessment centre in, hr話月中左右出offer, 但到依家都未收到email, 唔知係咪因為easter holiday

有無人exchange緊都收到interview 可唔可以俾啲成功例子

蠱惑的dtt

由sem a chur到依家連瞓嘅時間都冇
點解你地仲揾到intern ?

返多一星期就開始做廢青

archi yr1

係外國收到dbs video in

Archi 等死

等chur 死

我都係得呢份
有份就phone call但都個幾月 我諗收左皮

議員intern 做邊個好？

絲打咩背景

Hku過3無回音+2
暑假準備做廢青

點睇e-zone

請問你係in tax定s&o?

留意到好多hku巴打都無回音

我冇interview，冇app test，但佢寫左2次email問我幾時返到工？？？我係唔係冇機

中銀summer intern係咪出左offer啦

大家知唔知道中電summer intern return offer 多唔多？

hku係原罪

3大Business過3乜柒都無

S&o 咩都冇收到

零
一係你係女 yo到個director 咁就唔同玩法

冇offer定interview先

Interview都無
有啲Apt Test都收唔到

有無人有hkjc charity division消息

Dbs 係咪全部人都係5月先interview ?

自介同比個case你討論
完全冇問過tax嘅野
利申上個月in

交過機管局同幾份Gov Intern
全部都冇哂回音
知唔知仲有野可以申請

上個禮拜video in左 會幾時有消息

Email 有講5月兩個assessment timeslot
一個禮拜前通知

我封email無寫5月有assessment 係咪因為overseas

Total 有3封 有一封係from hr

Kpmg audit internship 做完apt test仲洗唔洗interview

big 4 intern本身有冇reference letter?
知唔知如果中途辭職既話會有咩後果 ？

佢淨係會俾封信你證明你做過intern

巴打可唔可以講下個interview問左乜
問咗幾多題？

有冇巴打in左HKBN

得兩封 overseas係咪收左皮先

有

你都唔喺香港
Next round 都Skype la

swire出咗offer未

有冇巴打in左HKMA

通知左interview咩 又無我份

等得好辛苦
搞個discovery challenge搞咁耐

有冇人有second tier offer揸手
方便既講下邊間

利申 in完等offer

有時覺得，呢個post越睇越灰

Law, compliance

問乜

有fd收倒

Same post

去邊度

邊間？

Swire 子公司定母公司？

淨係聽佢講話收倒swire offer 炸今日

in 完衰左

有無人知信永中和出左offer未?

有無巴絲知中國移動customer service intern 其實係咪姐係做sales 上星期收到電話，星期四interview

樂觀d 可能做接線生呢
呢個年頭間間公司都係加intern 呢隻字黎昆人做廉價勞工

慘在無公司肯呃我

有無巴絲分享下new world artisan challenge 同佢個mainstream internship program?

做過中移動finance intern
聽過hr講 Customer service係做接線生

你地幾時報架

LSG Sky chef出offer未？

三大報晒second tier 一個interview都無

year幾呀?

出左
岩岩口頭上accept左
下星期簽臨時合約
但我聽日仲有interview

想問下口頭上accept左係咪就算未簽臨時合約都算係accept左？

利申幫朋友問

月頭phone in左ey assurance既師兄 有消息未

咁快出左?

sfc hkma都冇

你留低你tg link等admin add返你啦

人生交叉點,

小弟有一個summer intern offer, 都算係自己夢未以求的公司黎, 不過要返北京做3個月。住宿自己搞掂，但係要辭左而家香港份工 (做左年半左右), 雖然呢份工只係一份不過不失的工, 人工都有20.5K, 值不值得咁樣做黎轉FIELD.

利申: 原職係工程仔, summer intern 係去一間fund house, 做IBD/due diligence/research 相關的工作。

幾多人想實現夢想都唔得
而家有機會係面前，唔好因為番大陸而放棄理想

同意

巴打係邊個field?

有人有kpmg消息未

同求

未 我以為得我無

有冇dtt消息

Year 3

理論上係口頭承諾都計 不過冇話accept咗唔可以resign嘅 唔怕入唔返個間公司做嘅話

今年搞乜鳩阿 仲衰過year one嗰時 屌你老母做乜攞碌鳩黎打面

大家五月都無offer會做啲咩

而家research 緊間公司是否正規的......始終內地太多假東西..................
但最麻煩係要說服家人同埋女朋友...........畢竟Opportunity Cost 都不細

有時你要諗下呢個機會無左 以後仲有無
你既opportunity cost只會越黎越大
我覺得趁年輕 試多d都幾好
你本有興趣既 理應有得發展下
Intern期間記得搵工

報左summer sem
諗住有offer就drop左佢架

有冇巴打報左hkhs intern,今日in? 主要有咩會問

Link
Adidas
Alibaba
Heng seng coop
有冇巴打報左上面intern有消息 或者等緊消息?

係咪真係有ga 定係上面問?

唔好意思 其實我係想問有無人有通知

Intern幾錢一個月先正常
今日收到offer 5000一個月，返一至五，9-5
Year2返intern是否不智

行年28啦, 唉.......老實講, 做工程長遠要落SITE, 又要擔擔枱枱, 都咪話不辛苦......就講要上去天花做T&C 試制位/縮骨入去地台內他線都辛苦...., 果種辛酸真係.........=(, 同埋自己畫圖又不係好勁抽果D , 如果想上位, 其實都要好識畫圖同埋DESIGN, 自問自己真係無MUD 天份做好工程, 而家工程越來越難做, 問題係小弟之前個CV 太花............唉, 1516中....

Production

可能絲打收哂offer

大快活打黎叫我去in

待應？ jkjk

其實果4個department 做咩

hr 既intern post

Hangseng fintech coop commercial bank出左offer

政府intern揀人主要睇咩

我in 果陣全部男人黎，但non local,仲多過local

收到hang seng summer intern written test
做乜的

我都收到 咩dept?

又冇，btw你星期四定星期一in?

Fcc 我估一樣

啱啱google左好似好多野讀

我都係FCC 希望星期六日睇得矖

無知一問 in房協要唔要著suit

有無巴絲打做過貿發局intern?
知唔知會有咩做,同埋對未來入政府或者其他公司有無幫助?

希望啦 如果唔係就冇offer

但我24 final 27 final+3000字paper deadline 唉屌

如果有Hang Seng commercial bank digital corporate coop
同 hsbc global banks and market it coop
應該點揀好

Personality only very easy

HSBC for sure

自膠

會唔會你gpa 太高怕你reject offer？ 我身邊有人報同一間 gpa 高既反而無interview

我揾左話係mc同long q

有個poly讀既朋友話三大去做second tier 唔worth :( 大家同唔同意？

我之前都收到電話有offer
下星期去簽約 有人請好開心

梗係HSBC

Anyone天文台？

唔過3
依家報big 4又太低 second tier又驚你reject

GPA高都有罪痴撚線？

can't agger more
最慘係3大過3但又唔高嗰D 都係想有份工做下過下個summer姐 連audit都唔比我做

呢家報 會唔會太遲

Diu Same

巴打邊個department

EMSD 幾時interview 5月中唔係香港 驚撞左interview

星期一

有帶冇做wealth management

有冇人做wealth management

有冇人in過房協intern?主要問咩?做咩為主?

Disney係咪都仲係無人有消息？

我都想知，video in lor我諗

我都想知 明明status變左interview status

mtr offer 係一路in 一路派定係in 曬先派

一路in一路派

有冇人clp in完有消息

自介 小組討論 individual in 都係吹吓水咁

中定英

Group 英文 individual 中文

咩aspect

睇黎aa molamola

it in 完一個星期， rejected 左

Reject左會send信？

一星期內冇通知就reject 左

機管局 acct / finance post 有冇人有interview

巴打in sand定summer

Engine既有無人有

岩岩in完Messe Frankfurt
好想入

恆生coop private banking 一年 值唔值得defer做？

個人覺得唔值得 係廉價勞工 , return offer rate 得個位數字 , 又無咩學 每日摺信封

bba 狗而家重未有summer intern offer

跟進dtt tax intern

巴打有？

巴打有interview？email？

係咪一定要dtt club先有 ?

tax intern 要學校nom 跟住interview

冇學校norm 報唔係tax 填完availability就冇下文

Kmpg 有無update
三月中填availability 依家五月都黎緊

都未有人收到interview,
咪撚係度放負好唔好

唔止見過你一次係度話無

其實我想問依家揾intern遲唔遲
我收到個offer 5000 一個月 炮台山返工 佢要我聽日confirm比佢
如果做就基本上貼錢返工 但唔做又怕蘇州過後冇艇搭
因為冇intern就要強制返一個月u training

hr 出咗未

Disney終於岩岩打左俾我約interview

5000真係 你gpa 高唔高呀?
我見政府好多都要學校nominate

Professional internship?

恭喜巴打

me gg la

engine仔 gpa 2.9上下
依份intern經u介紹既 冇得話住做之後騎牛搵馬
所以咪好煩囉
我怕reject左出來再揾已經冇

AA 我前幾日收到interview

傳承

summer

申請咩位？

Same
巴打讀咩科？

打電話

咩post

有人收到喎

無啦啦收到 HSBC apprenticeship phone in 遲人地成兩個月

有無人報左學資處intern

grant loan就有

上個星期我都做完

有冇人收到HKRI interview?

有冇人知HKAA interview係點? 求指教

咩stream?

巴打收到? 點解又冇我份

+1 不過唔係前兩日先報咋咩

可唔可以講下咩Background?

我上星期四報

Big4 依家得返kpmg 有d希望

有冇人做左dbs vi?

係咪冇問availability就係收左皮

I don't have hope la Diu

都係個句 co-op工作重複冇野學 return offer有都係summer intern拎咗先 defer一年真心唔抵

我上星期三報，岩岩收到電話約interview

我Apply個時冇specify到，諗住in個時再同佢講

點樣先算係second tier?

Diu same
個個都話咩最多咪去做big4 屌你呀big4我都冇得做呀
GPA高少少都有罪

三大gpa2.7係唔係要跳樓？？唉...

7000蚊dllm

summer intern黎講8000蚊人工算唔算低

今日打過來問我availability同埋幾時得閒interview
問完又無約幾時in 陣係叫我等通知

有冇環境撚？
想問下dunwell aecom Atkins atal arup果啲出左intern offer未？

我上年嗰份6000 今年另一份in完話可能低過6000
利申兩間都係大公司

我今年嗰份5000 完

咩field 好似幾高

in hangseng FCC個幾位係application form度preference點排？
見佢冇得rank FCC做第一 係random咁分？

同summer seed係另外再報？
因為我之前報左summer
驚再報summer seed會唔會duplicate左
以為我玩野唔考慮我2個既申請

here

bank

政府intern人工
2013: $8500
2014: $9200
2015: $9600
2016: $9600
2017: $9600

庫務署12-month intern: $9600/month
Job 1:
Job 2:

唔怕帶老母返工嘅可以報1823 intern

有冇人知如果career centre唔post 呢啲
係唔係要email chur佢哋？
email左冇反應

唔該

你如何

直接隊上去啦

cgpa 2.6X

我其實好似冇填FCC

咁應該差唔多

我冇報summer seed 就算報左都應該冇問題 個hr會打黎同你withdraw其中一個 （利申：唔肯定）

Ching

Big4 summer不知幾多人爭 想入去做狗都難

hon同cgpa都低過2.5
好彩搵到intern
但已預計gradjob收皮

Ching搵到咩
利申 未搵到

其實上面treasury個啲6，12個月既intern做唔做得過

做得過 清閒 但係冇return offer

有冇人nike收到offer?

做過HyD/CEDD Summer Trainee/Intern都唔包入得返去做Contract Civil Engineering Graduate

邊間

咩department

咩background

咩 Major 邊間大

有有mech jj有offer？
一大gpa 3.x連一個interview機會都冇

account撚 year1 有咩local firm好做

求details

幾時收到??

而家去北角in大快活hr

加油

而家in 了

三大yr2 gpa3.0x
應該收左皮

好似係other
我other排左2/3

三大過三 做過幾份bank intern

三大

填充form 等interviewer

Major?

祝有offer

BBQ

收唔到AA interview

一大？Year 3?

唉 個interview 又收咗皮

dklm突然要筆試，寫到手殘

邊間唔講啦 Year3

大快活都要筆試

巴打識人定點

唔識 但做過大陸bank intern
但佢比我in
in就有offer

做過幾份ibank 仲報big4

人生贏家

bank =/= ibank
依家都未有著落
玩完鳥

agger 做過幾間銀行teller / mt
一樣都係叫做過幾間銀行

我qfrm 3.4 做完apt test直接收皮

屌
琴日先收到phone in 今日出email話 your application has not been proceeded to the next stage in this instance

IBBA Financial Engineering 3.65 Phone in完無回音

Disney係咪Call哂喇？ 仲有無人收到？

Pccw出咗networking 未？

bba law 3.4 都係apt test後收皮

岩岩收到

咩position?

Year幾？

我未有 係咪即係有機

Qfrm 3.7 表示無收皮

有無人in 過shinewing audit dept？
下星期一in，未試過interview

有second tier offer 不過得5千幾

congrat邊間？

bank/finance summer intern 人工一般幾多

要寫兩篇文 一個中文grp discuss 一個英文自介 +吹水環節

由 6,7k 到 60,70k都有

有fast pass 拿到offer 機會大唔大
有另外一間2nd tier 俾offer 我，唔知點算

邊間先

shinewing 有fast pass 直接interview

我係問你...第二間係邊間
我上年都係直接interview（原來有唔係嘅？）
最後有offer but reject

Fast pass 即係點呀

Hkbn 出咗second in未

有fds有IRD offer la sad

唔係啱啱先有得報咩???

School nominate 成功左
IRD 打電話黎直接比offer

巴打邊間u?

邊間唔講啦 非三大

幾時報

有無aecom wsppba 消息？

原來係citi 葡萄

有冇人有做過boc summer teller

baker tilly
學校nom

有冇得com 下做半年，做年都ok 既
一年就💩💩💩

收到英皇證券interview 有冇巴絲打做過 好唔好做

有冇人收到西九ICT intern interview?
記唔記得job description係咩
想上番個網睇佢又已經del左

shinewing啦咁
我當時同一個Cu男仔都有offer
其他人就唔知啦..
人工高過最低工資咁lol 比其他高人工

見左hotel peninsula intern
食左屎

我都有shinewing interview, 學校無搞nomination, 係我自己上jijis報
我都係星期一in, 想問下篇文係寫d咩ga?

巴打咩Background
我School Norm都無Reply
利申3大BBQ

唔洗norm gah lol
寫 一班人要去慶祝新年 你要寫internal memo提議去一個地方（有啲要求要你fulfill）
同寫一篇長文 具體唔記得

我in嗰陣就係寫一個report同覆email

不過仲等緊佢派

想知打黎個電話係咩號碼
今朝收到學校nominate我嘅通知 ird幾時會打黎? 好驚miss call

巴打邊間

CU BBQ 岩岩過三 + School Nom
不過份工得$7000

同你一樣U
咩concentration

Financial Engineering 係咪同巴打一樣

Shinewing出左offer

係呀

25941000
利申: Offer 已袋

有無人in左房協？可唔可以講下大約in咩

我今日都收到 你幾時in?

星期二
但人工有d低 請既話都唔知做唔做好
不過請我先算

巴打你咩background

好灰機，個個一係有offer一係有interview，我乜柒都無 IRD係咪派哂offer喇

唔係未in哂咩

有nominate就一定有offer
利申：唔過3 無得nom 想死

btw 絲打係三大？

睇泥佢in好多人 我miss左佢call打番俾佢就星期四先in

cu Finance科

巴打in完可唔可以講下點in 好驚冇offer

BBQ?
Or QFIN

我未決定去唔去
因為番緊intern可能拎唔到假 星期三要in第二份人工高d既 可能skip英皇呢個

有冇人黎緊hsbc compliance

好多cu巴打

利申: I go to school by school bus

幾時in

我今日都收到offer, 四月頭in

你地係答佢全個暑假available
琴日打過來問我 結果同佢講六到七月得閒就即刻彈鐘
明明佢自己寫就話6-8 wks

我in嗰陣個hr指明要5月返

唉不過都唔關我事了惟有睇下ikea點

有無人in RTHK 港台？

HKBN有second in未

10MIN 內打篇中文+Individual In (溫下房協少少基本資料+個人CV)

公民黨有offer未?

有冇巴打收到 pwc offer

巴打幾時apply & 幾時學校nominate架

唔該巴打
希望六月會再有一batch

btw知唔知其他second tier點？

R記出左 6000/month

Second tier壓價得好勁

4月16號apply, 19號學校nom, 21號收offer

唔犯法咩低過min wage喎

btw 有冇人知仲有邊間second tier 會收intern?我見BDO好似冇開到

有無人in咗DBS個video

電話定email通知

有冇人知EMSD 幾時interview 同 如果唔係香港 電話通知打唔通係咪就咁先

in完大快活

我都見唔到bdo有

翻譯，你呢？

到依家都無Disney通知

我都係 可能因為我gpa低

巴打都冇offer?

電話呀 可能陸續通知緊㗎啦唔好sad住！！

今年全部second tier 都要5月返到工先請?

報左返大陸個網信企業intern program
已收offer
Yr 2

冇...
有local 細細細firm offer， reject
有logistics RO offer，reject
唔做second t...

UK jj同問

知唔知Moore Stephens 算唔算second tier
唔知做唔做好

有offer? 佢近年細咗好多

係呀 6000

巴打gpa 幾多

有無人有apply SwissRe

Year3 gpa過3 無exchange 無上莊

巴打精算定點？

deadline 過左先nom ? 定係rolling basis 咁nom ?

係咪tax dept呀絲打？
利申audit仲等緊佢比offer

巴打加油，我4月頭in，一開始 覆email 同寫report ，之後grp discussion , 之後普通話自介同吹水
Btw 尋日岩岩收到offer

過左學校deadline先nom, 勿相認

我21號先nom 希望星期一可以收到offer

我尋日先收到interview 咋
btw，口頭上已經應承咗另外一間2nd tier，如果後尾真係咁好彩有shinewing offer，我都唔知點算好

shinewing幾好 真心 後悔reject左

但如果我口頭上應承咗，後尾又withdraw，唔怕被人backlist 咩 好怕被人話誠信問題
我都知shinewing 好，何況我intern 唔係好care 幾錢

政府就5年byebye 其他公司一般2年
shinewing人工高好嗎（比起其他）
為錢都係去shinewing

其他公司keep 兩年blacklist？

yes 至少2年

Good luck

civil party係咪派咗offer?

佢地d 資料會唔會交換，我好驚呢樣嘢

唔會掛你又唔係簽左約

巴打咩u

到底有冇人有pwc summer 消息 又話4月派offer

有冇人知hksi wam internship幾時induction day

知frd有 上上禮拜已派

Boc acct dept offer $9700 2 month(啱啱收到)
同 RSM tax $6000 2 months (等左兩個禮拜未有offer)
點揀好
三大 acct yr3 , gpa 唔過三

BOC 係email?

Yes
General acct dept
Intern period 54 days

樓上係咪有ching收左rsm tax offer
個intern有 幾多日

唔係精算，in完等緊通知

Ching有interview？Boc？

RSM唔係出晒Offer?

四月頭in，同RSM同一日 in

BOC: General Accounting & Accounting Policy Department

RSM ： Tax services

有冇 ching 知道 RSM intern會唔會有 return offer

don't know
所以好淆底

citi一定有 其他冇

救命我應錯post

Tax / audit ? 唔係派左placement only ?

點解?

巴打你朋友係 audit, tax 定 advisory

同問 等緊tax

我等緊 advisory 自問 in 得唔差

一早比pwc reject左連apt test都無得做既表示葡萄

Year 3 Surveying 留名
報親啲大公司/大機構, 差唔多全部連 in 都冇得 in 明明 GPA 都叫做過 3
JLL, CBRE, HKHS, AECOM, Gammon, MTR, SHK, Swire etc 全部報哂都係冇回音, 其實係咪我自己有問題
好彩本身都有一間細公司 offer, 唯有寄望吓之後禮頓 interview
其他讀 Construction-related subjects 既巴絲搵 intern 又搵成點

係我一定簡Boc

Good luck
得tax比左offer?

同上

boc啦

個fd preference揀tax第一收到offer
我揀audit仲未有

non三大year 3比學校Nominate左 下個禮拜in shinewing
其實而家係咪請左好多三大 得番好少位咋

我都覺，唔知三大係yr3多定yr2多

yr3多

上年做過 個個人都冇return offer

幫人問

有冇ching in 左HKEX？？
想問下大概問咩

想要個offer都咁難

有冇人有L'oreal intern assessment centre interview
我apply 左 marketing intern 下星期去assessment centre 但好緊張完全唔知要做咩

有冇人搵到灰
求9其有offer就夠

Push

1001